（有圖有證據） 可以ban得 1000歲人瑞

1000歲人瑞 係時事台唔同post 打呢段野 完全同標題無關 仲要瘋狂洗時事台推post. 希望連仔做野 有曬證據 好煩屌你老母

字又大大隻 影響討論

係 證據有齊

仲要每分鐘不停係時事台搞事洗版

佢係咪今日放監所以發晒癲咁

連仔教埋你做野

你一口條永久禁言 1000歲 關愛座 仲有濕鳩塞x
殺三儆百 之後再有嘈同屈人五毛開戰就禁言7日 再犯就永久 咁咪成個連登安安靜靜 你又安心繼續搵錢

反正佢地有曬前科 又洗版又搞事 ban佢都岩

認同
明明係私怨上腦
大字回覆扮cc台大佬
開post要問晒果幾位屈毛先得

和議

yes

熱狗

唔好亂講

屌你老母

bam你

以為連登有老人模式
做乜睇親都大字post

樓主做得好

最憎呢堆人